究竟係iPhone打”黑警死”係咪會出”死全家”?

試過冇喎

係
PS: pro max

只會出全家

點解我冇嫁

應該係輸入法唔同

你用咩輸入法

手寫有

從來冇打過

有喎

冇打過都有

速成

利申愛黨愛國

死 「哂」

黑警死全家

+1